認真，老衲短期內將會前往靖國神社進行令和首次冬祭

袮都去過幾次啦

唔係退出咩？

強烈譴責皇軍殺得唔夠多支那人

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

我地既彈指則老衲既永恆

屌你老母

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

令和！

我令和第一個月已經去咗
即係5月

認，老衲短期內將會前往靖國神社做令和首次冬祭祭品

中委會拒絕左